functions......
function is block of code used to perform specific task
functions can be reuse for n number of times
function is reusable bit of block

syntax:
function function_name(optional parameters){
    // statements.
}
function_name(arguments);// functional callings.
note: with out callings a functional body it will never execute

named functions : having a name to decalre.
anonymus functions : doesn't hava any name it can'n be executed independently.
function expressions : func decleration is assigned as an value to the variable and same function is invoke with the help of variable
immediate invoke function : we can run this function only one time
arrow function : to concise the function.
higher order functions : it is a function which accept another function as value or arguments to its parameter.
callback functions : it is function which is passed as a value/ arguments to another function
        map : it can return a value it copies the given array and store it in new array
        forEach : it cann't return a value it can iterate values
return : it will return either expression or variables to future use it is an end of an statement.
implicit return : return without using a return keyword it only work for arrow functions.
explict return : return with a return keyword.

note: current version of javascript - es14
es - ECMa script
ECMA - european computer manufacturing association

closure : closure is a memory created when function bundle together or functions are nested each other by giving accessibility to the innermost functions to access the variables of outmost function
        variable phase and execution phase in global variables.
            variable phase : when variable is declared
            execution phase : when variable is used
        variables phase and execution phase in function variables.    